一個一個母奇怪煲湯方法

加鈣片 白蘭氏雞精落去煲

召喚魚蛋雞翼湯

小心虛不受補

中西合壁

鮮奶燉雞

一嚟就打大佬

瓜類既水果類,食左幾舊發現啲瓜唔甜第二日就拎去煲
不知名山草藥,成日買埋啲唔知乜野山草藥返黎

土伏零海底椰冬瓜蘿白雲耳雞腳龜苓湯

木瓜 哈密瓜嗰全部都可以煲湯

煲雞湯隻雞唔靚?

好似係成立嘅
定係我記錯左係杏仁奶

其實你係咪想講蜜瓜同西瓜

用蜜瓜煲個隻叫爵士湯 好好飲架

鼎爺都有教蜜瓜燉湯

加肉丸，芝士丸，魚蛋…………

再加啲菠菜加啲粉絲咁又一煲靚湯
屋企由細食到大

或者再加冬瓜肥牛

屌你嗰煲火鍋嚟

唔怪得香港咁多男人包二奶